愉翠苑公園附近有狗

有冇人知咩事 兩隻

咩位？要人？

圖？

得兩隻

放狗要有一袋 最好唔係膠